香港男人心態唔好咁膚淺啦屌

成撚日要求條女要靚係處 唔係處又叫晒春咁，係處樣衰又嫌三嫌四

做人正面少少，諗下點令自己人生更有意義好過啦

你班賤男叫雞搵sp時有無諗過自己仲污糟過非處啊

最起碼要順眼 處唔處都無所謂

唔係膚淺，係底線

講真邊個冇過去啊
越係去在意越係會有條刺

條女揀個偽韓狗都唔撚揀我啊屌 如果佢揀既係我

我唔屌無問題，我剩奶閪都心滿意足啊

做乜

我harry styles點都好過條偽韓矮撚啦 唔解唔撚揀我又要同我曖昧

節哀順變

仲要同女朋友aa

我需要啲時間平靜，佢對眼同個妝容係我咁多件女裡面最鐘意嗰類型...

女人恐怖d，成日要人有車有錢有私樓

港女做ptgf恐怖d